估唔到曼城對中堅可以廢過曼連

除左金賓尼 其他廢到
洛河之前俾人屌撚死都可以返生 相反高拉

曼城買中堅都洗左好多錢,結果

控球後衛你識條鐵咩